人一藍，眼就盲

我地需要你關注
[推上熱門］［92 & 93］中學生為我地上前線 我地一齊聲援中學生

白衫男極速戴返隻錶?
個女仔個頭極速染黑?
不過藍屍會信到十足
因為藍屍多數都係廢老, 無思考,先入為主, 隻眼又老花